見到蘭桂芳咁, 好期待平安夜,聖誕節

唱住silent night屌狗

跟住sing hallelujah to the lord

比較期待31號倒數

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

總之唔可以俾啲狗得閒
狗乸長假冇人陪，又要3p了

why not all
其實每個禮拜5 6都去都夠

慘慘狗狗

一於黎個十八區開花唱聖歌

坊蘋果live都係咁寫錯

毒撚今年節日帶大家陪

唱住聖詩一街煙，個畫面幾靚

聖誕同倒數都係咁就不得鳥

今年唔放煙花煙火,
玩煙霧彈匯演

不得了
好撚期待

18區子夜崇拜,
全港一齊開花Sing Hallelujah to the lord
(宗教集會不需不反對通知書)

期待新年多d 實大鑊野

人地全球倒數睇煙花
我地全港食住煙倒數